點解我咁廢

我覺得自己係零
日日都唔知係到做緊乜
一無是處 裸辭左3個月工又搵唔到
乜都無 我係垃圾

一齊加入FC的行列
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

支持住呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

冇錯，你係